點解隔離嗰男人咁大陣死魚味

好撚臭

咁夜 係冰度

出緊旺角fing

臭鳩味

ching你都係姐

你點知

因為你係源頭

因為真相只有一個。

btw ching早d休息啦,出少d mk post.

咁我依家喺旺角嘛